[劉細良]咪再推停衝擊個post!!!!!

首先，對事不對人！
之前佢可能有一兩晚講d 野大家岩聽，有用

我知今日好多手足俾人拉，打，大家都驚左！但今次叫停止再上街係好撚錯！！！，過千正評個班人，唔該諗清楚！！
大家係咪已經忘記，我地有今日進展全靠上街衝擊！！！
係咪忘記左學生們八月暑假就完， 到時成班後生仲點出黎呀？？？？

仲有忽忘初心呢？？五大訴求一日未回應，點解我地要停呀？！？！？！

你用私人檢控，咪又俾人拖你幾個月到時成個運動散撚哂，監控燈柱裝撚哂，想出返黎簡直難過港獨！！！

like 過呢d post 既人，唔緊要，我地不分化，但唔該推呢個post
大家要勇往直前，唔好話冷氣軍師送人去死，你去過前線，你識得諗，你自己衝黎有無用！！

我支持大家要聽細良既分析，但行動唔一定要跟佢

行動緊係要以武制暴啦 冇可能返轉頭停落黎 除非達成目標

push

無錯
所有係依家叫唔衝既"言論"都係鬼

其實對所有言論都係
你上左場，俾散水撚叫散水可能你無時間想清
但你係連登，fb,睇到呢d post, 真係要諗一諗先

你有冇睇過人地個po點講？
一係咁，你可唔可以答下我，係
1. 黑警戰術不斷隨時間進步，有陣型有遠攻近攻搭配有煙有光干擾cam
2. 黑警裝備多到爆，我地就黎連頭盔都斷貨
3. 衝唔破有價值既建築物防線，水馬陣至今未破過
4. 每次巷戰都有手足被拉
5. 黑警已經氓滅人性冇哂道德同法律壓力
既情況下，
街頭衝擊收益低，成本高
點解仲要用我地短處去鬥黑警長處，仲要堅持街頭衝擊呢？

警察武力升級咁應該要做既，係好似盧思達咁講，係要檢討點仲到hit&run, 唔係人地一升級就返屋企！

你上面講咁多樣野，由69 之後邊次唔係愈黎愈多人做人拉，唔係警察愈黎愈惡？
你d 問題唔係錯，但你正正無睇我po

你正正忽略左堅持衝突先令到運動持續落去呢個重點呀！！！

一但留係屋企抗爭，呢個運動就立即玩完！！
咁簡單道理點解咁多人忘記

推呀屌

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

推

大家理性分析

唔keep住有遊行 民意就會散

一散就變返雨傘之後咁

大家無力感好重

唔想講唔想理政治

我只係覺得，願意企出黎做前線既，永遠唔夠，拉一批，另一批接力，直到全香港人被拉晒為止